黃恆判無罪，慨歎：「冇人夠膽再請我，索性退休享性福」

黃恆被判無罪，心情複雜，慨歎：「我教到呂麗瑤有今日既成就，做教練做了幾十年，估唔到會落得如此下場，以後冇人夠膽再請我，索性退休享性福」

支持老野退休享性福

支持女方

支持女方收皮

支持女方上訴

女方加油

磅撚咗水比條女未

大陸支那仔, blocked

打單垃圾官司都搞成年仲唔屌返夠本

而家好囉，專心退休享性福

精神上支持

你個港喱日做夜做得雞碎咁多

加油我地支持你

加油加油我地支持你

支持教練

未必，或者有按摩院肯請佢

888技師準備上鐘

佢肯告返學校同體院
一定有錢收

腥講既所謂「法治」就係咁可悲
港共電視都有播呢啲所謂#metoo案件啦~

誹謗嘅，唔開名都幾難告得入
無理炒人嘅，學校教練約，一期最多咪一千幾百